# extract-load-transform

Projet d'ETL pour l'ingestion de données sur les élections présidentielles.


## Connect to database

URL : 172.31.253.210

USER : checkadmin

PASSWORD : toto

NOM DE LA BASE : bdmprojet



## Commentaires sur les modifications apportées

On a ajouter la corse dans le csv département 

on a ajouter 975 dans département

Mayotte 985

probleme de mois

probleme de code departement


modification de notre code pour avoir tous les candidats car on avait zappé la derniere colonne 